香港女童說人不愛自己的國家就沒用了

痴撚線 咁細個就已經比藍絲屋企人洗晒腦
老豆仲要係小學常識科老師
唔知有幾多小朋友比佢荼毒緊

藍絲武器：唱國歌

CCTV感動中國認證

仲有CCTV客方認證既愛國警嫂
希望佢千祈唔好申請BNO移民
要共享大灣區榮耀

一個國家可以令咁大量人民放棄食訓屙comfort zone 都要同你攬炒，仲要完全唔識反省先沒用了

切記黨國不分
黨經常用國做擋箭牌混淆視聽
做老師應該準確傳釋教導
以免誤人子弟

有講錯咩？
香港獨立我愛香港國

代表民意嘅先係國家
騎劫民意嘅只係土匪恐怖組織

要拍呢啲片
幾丟架

一堆支那樣

岩牙
我愛國家
香港共和國

民族自強 香港獨立

洗腦式不問邏輯思考

國家出現前沒有有用的人嗎？第一個建國嘅人是沒用嘅人嗎？

習近平︰一個人不愛國是很丟臉的事

中共最勁係令班支那粉紅放棄思考，剩係叫人愛國愛國

感動中國

咁我真係好撚無用

將個"國" 理解做"香港"
就無問題

嚇得我 一睇以為係湯十一講

國家唔尊重人民
這樣的國家沒用了

的確，但邊個係自己嘅國家呢？

唱國歌真係work
大家要唱多啲榮光

完全正確.
而中國, 因為經濟冇, 軍事冇, 糧食冇, 前景冇. 所以先要將意識形態推到最盡.

國家是指擁有同一文化、歷史、經歷的人

而不是一個黨派、皇帝、太監或公司註冊證。

我覺得是這樣，我去坐監了。

原來係淘大個條撚樣

的確咁撚醜樣又生得似弱智
唔奶共就會冇用

讀番啲philosophy
了解下一個society點行先再講咩國咩家

你愛中國就要反共

我愛香港國

推

不愛國就要入奧辛威斯主義者

唔夠錢 搵埋個女出黎賺黨金
個女喊到咁都已經童年陰影了

我深愛自己的國家
但唔好意思，我自己既國家唔係你地中國，係加拿大聯邦

自己建國 唔愛國又真係冇用嘅

一個人唔愛自己既國家就無用了

不愛自己 的國家
中國 -> 不愛人民
中國 -> 沒用

唔愛香港真係冇用

之前九龍灣隻藍絲？

佢講得冇錯 不過我愛嘅係香港國

中二病發作的我
所謂的「日本人」？所謂的「民族」是甚麼？... ...自覺、規範、自傲，也就是說，只要比中有著文化的根本，不論身在何處，都一樣是日本人。 - ZERO (魯魯坐‧V‧不列顛)

做咩咁話我地偉大既毛主席

公然效忠其他國家屬叛國罪

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

黨國不分已經係死罪

佢女個樣蝗到

支那樣

睇到有d 眼濕濕...

咪跟緊你首國歌做緊囉

小朋友好撚慘

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

佢唔講愛國
佢就沒有用了

一睇就知係支那狗

其實佢無錯，只係我國家唔係中國咁囉

打晒飛機

cls支豬

一個被獨裁政權騎劫嘅國家做咁撚多陰質野，仲想我愛佢？

呢條撚樣

升中國旗得，搣走最大嗰粒星吖唔該

POPO: 犯港版國安法，拉

做乜鳩唔明點解唔愛自己國家就等於冇用支式邏輯

幅圖個教師係禮義廉黨員, 教中史

比大家欣賞下微博既評論

一個國家不愛自己的人民就沒用了

白痴先會做愚忠愚孝

問下佢地識唔識唱國歌
國歌作者係邊
國歌原本叫咩名
睇下佢地可唔可以即時答到

蝗

正確句子：
一個不愛自己的國家就沒用了

愛你老母個國

國家都唔愛我，你叫我點愛國家

可唔可以詳細話我知如果一個人唔愛國會點樣冇用 想學嘢

高唱香港國國歌

I won't be silenced. You can't keep me quiet.

有冇諗過08年到今日發生咗咩事
先令香港人咁憎支那
就算上年六月前都仲大把後生返支那玩
根本支共唔搞咁多嘢 無人得閒反你

成個懷仔咁 邊忽似香港人

幫佢地出名

無人教，撚知道支共d衰野咩

愛國同愛黨都未分得清

啲普通話咁好真係香港人咩？

屌, 唔睇字幕都唔知呢個係佢老公
仲諗住做乜訪問佢老豆

好明顯喇,中年廢狗食支那嫩雞

臭雞

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

普通話講到成pat屎咁撚樣你同我講你愛国？

普通話都唔撚識講就爭住嚟lam

啱呀 完全扭曲哂

on99
中国，中国人，中国共產党都係一樣
咪再分開嚟計

一個唔受人民擁護嘅國家/政權都無用了

點解唔移民去武漢住？

無所謂 反正呢啲女大咗都無人屌
反大陸啦蟻民 祖國需要你丫仆街

一睇個人俾火燒
爽過中出大波妹

大陸好多人
睇到香港人被捕
都講香港人好勇敢
佢哋窮一生都唔敢同
中共對抗而香港有咁嘅本錢
好多中國人都唔想香港放棄
因為呢個可能係佢哋一世之中
唯一一次可以對抗極權嘅機會

有幾暴呀

香港人如果唔愛自己國家就無用了

絕對同意

成家都好撚樣衰
被佢阿爸害到咁

你愛国家，国家愛你嗎？

個樣好支那蝗藍屍

依家支那狗無錢到要賣女？

你愛國家？國家有愛你嗎？

中共不是國家
完。

你不愛國家，國家會清除你

國安法萬歲

點解要愛一個一黨獨大嘅黨國啊？對我嚟講邊道有自由同機會畀到我,嗰道就係我祖國.

你咪同啲拎住幾本護照同移咗去邪惡歐美嘅支那人講